山神與女友分手 網民：曼聯「起死回生」

曼聯球星「山神」阿歷斯山齊士自年初由阿仙奴加盟後，屢被批評表現平庸。這名29歲智利前鋒近日於個人社交網站宣布與演員女友洛迪古斯分手，結束1年情。有網民指此舉或有助山神專注於比賽，成為曼聯重返正軌的契機。

留言祝福對方永遠快樂

山神於社交網站上載影片，片段中除有與女友的合照外，還附上以西班牙語撰寫的信息。山神指希望對方永遠快樂：「希望你未來幸福美滿，和你一起我度過了最好的時光，但我們決定了各走各路，尋找自己的夢想。」他又希望外界不要胡亂猜測及造謠，給予兩人空間及尊重。

網民普遍對山神揮慧劍斬情絲予以支持，並表示此舉對曼聯是百利而無一害。更有網民指山神自加盟曼聯後至今只入3球，其分手的決定或有助他提高入球效率，助曼聯重返正軌和「起死回生」。

情況可能似普巴，上年有新女就dup哂
而家利好

返屋企無得射唯有係球場到射

全能都仆街, 唔係周圍食女o既咩

全能到分手